唔。好。再。民。鬥。民

唔好再民鬥民
唔好再民鬥民
唔好再民鬥民
中共最撚叻就係控制輿論同搞到群眾鬥群眾
尋日黑幫係咁唔同嘅藍絲癲佬係咁
我地唔好中計
目標對準訴求，政權同埋黑警警黑
置頂

目標對準訴求政權同黑警

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

推啊

[政府公告] 國徽至為重要 切勿塗污死物

你冇撚野呀
打人既係市民咩？
係鄉黑呀

不服來辯

係 要有次序
核心問題係監警會 要搞掂班警先可以處理黑社會

鄉黑係其中一個上面有講

大家認清真正目標係政府鄉黑黑警

岩

認同請分享
推po是美德

鄉黑黑警要處理
但係真正目標係政府

有冇link我幫你推

鄉黑黑警要處理
元朗係要光復
但係真正目標仲係政府

鄉黑黑警要處理
元朗係要光復
但係真正目標仲係政府
唔好唔記得我地嘅訴求

咁就中撚左中共計

呢次唔係民鬥民 黑社會同政府係一夥 黑社會唔係市民